今時今日先學premier 會唔會太遲？

剩係識基本野，學咗佢內置教學，邊度有素材學剪片

有咩片咪剪咩片

Youtube大把教學 step by step